# Wikidosia

Zure wikiegarria asetuko duen tutbot, txiobot eta Telegram-eko bot euskaldun, zintzo eta librea. Nik ❤️ Wikipedia

https://mastodon.eus/@wikidosia

https://twitter.com/wikidosia

https://telegram.me/WikidosiaBot

## Lizentzia

Wikidosiaren iturburu-kodeak [GNU General Public License v3](http://www.gnu.org/licenses/gpl.html) lizentzia dauka.

<a rel="license" href="http://www.gnu.org/licenses/gpl.html"><img alt="GNU General Public License version 3" style="border-width:0" src="http://www.gnu.org/graphics/gplv3-127x51.png" /></a>
